失眠

呢排唔知點解要等到34點先訓得
就算上床合埋眼都係勁多嘢彈出黎
好啦諗住起身做嘢點知又係完全focus唔到
唉

樓主你個名
你係番緊工 定係讀緊書啊？朝早洗唔洗早起架？

仲讀緊書啊 呢排又就黎final 成日夜訓跟住無左個朝早

都好彩你唔係必要早起
就黎final，係咪都有D壓力啊？
定係都有其他野煩惱緊？

停課開始攞晒啲時間黎返pt 無上過堂
依家追lecture好辛苦

有時就係要有取捨....
樓主你year幾啊？依加workload會唔會好重架？

屋企環境唔係好 唯有減輕下屋企負擔
個陣一至五都返 返完又無精神上堂
好後生咋 workload其實唔太算係重
但要讀啲我無咩興趣既course
依家啲嘢堆晒一齊就搞唔掂
不過都係自己衷抵死既...

一邊讀書，仲要番咁多日工 樓主 辛苦啦.....

你係指你讀緊個科 係自己冇興趣既？
定係有其他被逼讀又唔關事既electives？

下個sem唯有manage好啲時間
我自己個科有興趣 但係今個sem要讀啲唔關事既嘢
巴打唔洗訓咩

讀唔關事既course都真係辛苦
但依加D學校實行全人教育，好難避
巴打你有冇得係呢D唔想讀既野入面，揀到D相對好D／輕鬆D既course架？

haha 我都差唔多啦～ 我有時失眠 會逼自己放底部電話，集中精神訓覺，就算幾想睇 都唔好睇，慢慢就會悶到訓著巴打可以參考下
btw 留個tg俾你： ，之後再失眠可以吹下水、呻下

我理科人 所以全人發展真係同我無咩緣分
呢啲科真係無得唔reg
我估呢排都應該繼續失眠㗎喇
多謝巴打先

我係理科白痴
巴打你呢排如果失眠，會唔會利用下呢段時間去做下野啊？eg睇下書咁

哈 我地啱啱好相反
我都係逼自己繼續睇lecture咋 如其睇書不如溫書好過
時日無多了